鄭松泰：在瘟疫政治下，政治人學懂了「鳩流」，利用疫症扮做嘢/唔做嘢，開個呃 like post 就話自己有幾多民意。

鄭松泰：
在瘟疫政治下，政治人學懂了「鳩流」，利用疫症扮做嘢/唔做嘢，貼條 google form 的 link，或是在 FB 開個呃 like post 就話自己有幾多民意，鬥多 like 就等於「科學」。
我都學識咗，大家投票未？未夠多「民意」呀～

鄭松泰的去留應由誰決定?
1. 黃毓民
2. 陳雲老師
3. 鄭松泰
4. 選民